
                      Me pareció buena, Grant en su pose inglesa pero muy acertado para el personaje, lo de valorar en rigor de verdad es el rescate que cada individuo puede hacer de su vida y volver a conducirlo hacia un éxito diferente al conocido pero elegido.
        
            